（突發）發現自己有特異功能！

近排發現隻眼可以控制睇近遠嘢！冇乜人知, 依家好驚 點算？